# Емпіричні методи програмної інженерії
Завершивши курс з [Емпіричних методів програмної інженерії](https://gitlab.com/targetflow/emise), хочу висловити своє враження від даної дисципліни та зробити висновок в цілому.

Безперечно, те, що ми навчились застосовувати на практиці емпіричні методи є вагомим кроком вперед до становлення кваліфікованим спеціалістом.

Даний курс, на подив, є доволі цікавим та динамічним. Він суттєво відрізняється від інших в університеті тим, що нарешті була надана можливість працювати з матеріалом в зручному форматі - не просто користуючись куцими конспектами та, якщо пощастить - листаючи "сухі" методички. Одразу при ознайомленні з текстовим матеріалом курсу, стає зрозуміло те, що автор доклав максимальних зусиль для зацікавлення студентів. Інформація чітко структурована, розбавлена корисними ілюстраціями та схемами, можна знайти чимало посилань на ресурси для додаткового ознайомлення з певними темами. Хотілось би відмітити, що система оцінювання стала набагато ефективнішою та зрозумілішою за допомогою сервісу Google Classrom. Тепер студент, маючи перед очима графік здачі лабораторних робіт, повністю контролює цей процес.

Отже, я вважаю, що курс є доволі корисним. Завдяки ньому, я не тільки здобула знання з емпіричних методів та статистики, але й відкрила для себе Google Classrom – сервіс, яким би я користувалась і надалі.

## Посилання на виконані лабораторні роботи

 1[. Вступ в ЕМПІ](https://colab.research.google.com/drive/13Ylz8-nWDHuhe5lWt1_Hq6vB6oghPoM-)
 2. [Візуалізація даних](https://colab.research.google.com/drive/13Ylz8-nWDHuhe5lWt1_Hq6vB6oghPoM-)
